放榜好淆

訓唔著喇。

唔洗驚喎 好小事
諗住讀咩科

驚西咩 放榜好少事
你估以前咩
有錢有毅力一樣有出路
鄺神都考左6次英文啦好似

你要有佢既毅力就得

咁唔好瞓

你有冇諗住上U或者繼續讀書先？
定直接出黎做野？

醫療系

我諗聽日要食住兩條煙拎成績單

冇錢

巴打做緊乜

有冇人秒回我

一靜落黎就驚到震晒

唔洗驚啦 一定無事

我都好驚

加油 撐住

當年放榜考到屎咁而家一樣搵到食
最緊要搵到專長/興趣

有冇其他同路人

一齊打打氣

你地年青人已經好叻仔叻女！ 成績都唔夠一個人既人格道德重要 放鬆心情！

無論你訓唔訓，驚唔驚都唔會改變到成績
無悔就好，辛苦了。
準備好背包，錢、身份證正副本，文件
好成績，去飲茶
唔好成績，去排non-jupas都易d

Thx

應該入到u啦 清加油🙏🏻

醫療系師姐為你打氣

唔使淆，再接再厲🤗

Dllm咩意思😅🖕🖕

個鼻都要食

gchi 你lo 🤗

多謝😭

一個人去飲茶..

臭

噴你

訓一覺好嘅，準備明日你嘅摘星之旅

🚬
🚬

加油喇

冇喇 心口兩粒星就有我份

準備定下一年差唔多

我都好淆 加油

加油樓主

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

其實唔使驚喎 依家你仲咁後生
慢慢去享受讀書嘅生活
你到做嘢嘅時候都唔需要驚㗎
巴打 努力啦

驚到訓唔著

驚閪咩

恭喜樓煮

希望有靚女同學識我

詛咒你

但求有人搵我做groupmate😭

能力愈大 責任愈大

721金鐘見